Iteración #4: Map
4.1 Dado el siguiente array, devuelve un array con sus nombres 
utilizando .map().
const users = [
	{id: 1, name: 'Abel'},
	{id:2, name: 'Julia'},
	{id:3, name: 'Pedro'},
	{id:4, name: 'Amanda'}
];

4.2 Dado el siguiente array, devuelve una lista que contenga los valores 
de la propiedad .name y cambia el nombre a 'Anacleto' en caso de que 
empiece por 'A'.
const users = [
	{id: 1, name: 'Abel'},
	{id:2, name: 'Julia'},
	{id:3, name: 'Pedro'},
	{id:4, name: 'Amanda'}
];

4.3 Dado el siguiente array, devuelve una lista que contenga los valores 
de la propiedad .name y añade al valor de .name el string ' (Visitado)' 
cuando el valor de la propiedad isVisited = true.
const cities = [
	{isVisited:true, name: 'Tokyo'}, 
	{isVisited:false, name: 'Madagascar'},
	{isVisited:true, name: 'Amsterdam'}, 
	{isVisited:false, name: 'Seul'}
];